有冇人join咗pilate/瑜伽班但係唔敢去:-(

但係個個月俾緊錢唔通真係要戴口罩做運動

做好個人衛生 應該會好啲既

少左人去 無咁密集

我戴住口罩上堂
初初好辛苦 戴戴下就慣 覺得身體好左
我仲會帶埋塊可以摺疊嘅瑜伽墊鋪係佢本身個張到 用前用後都狂噴
落堂用消毒濕紙巾抹腳再洗手

Boxing 表示
啲鬼同abc又唔帶罩
自動免疫咁

帶住平時個罩 怕唔怕啲菌入課室啊

中央冷氣又密封空間真係好猶疑

真啲鬼佬真係喺街就咁行入嚟全程唔戴罩

有咁多唔同嘅人本身都好多菌
所以更加要戴

我會揀啲乾淨啲有得開窗同埋小班教學嘅studio